---
title: CloudflareWARP一键安装脚本
date: 2022-08-23 10:13:16
tags:
	- warp
	- cloudflare
	- cloudflarewarp
categories: 软件资源
---
Cloudflare WARP 一键安装脚本是一种方便快捷的工具，可用于快速部署和安装 Cloudflare WARP 应用程序，从而提供更快的网络连接和更高级别的安全性。该脚本的使用非常简单，只需运行几个命令即可完成安装过程。这是一种非常有用的工具，可以帮助用户加速网络连接并保护其在线隐私和安全。
<!--more-->
![](https://img.baxx.eu.org/202301272256903.png)
# P3TERX WARP脚本安装命令：
```
bash <(curl -fsSL git.io/warp.sh) menu
```
Github地址:https://github.com/P3TERX/warp.sh

# Fscarmen WARP脚本安装命令：
```
wget -N https://raw.githubusercontent.com/fscarmen/warp/main/menu.sh && bash menu.sh
```
Github地址:https://github.com/fscarmen/warp
